斜孭袋條帶通常鬆到幾落

我通常鬆到遮住膝頭哥

死毒撚

通常拖住黎行

伸直隻手可以掂到袋底

我去天悦個個都係咁

好型

個袋要掂住條頸

條鳩

我由孭superX圓桶袋到依家都係咁

擺係袋底跟返春袋個Wave

一路行一路扯

整到上心口

通常用手拎住